我屌你老母呀，山竹！

隔左成個月先得閒撕，仆佢個街，食
哂入玻璃，明晚業主上來傾租約，今次仆街啦，三間房玻璃窗都未撕

WD40幫到你

打完風第2日好撕啦

自己憨尻賴個風

癡膠紙本身已經on9仲要第二日唔即刻滅落嚟

柒頭

貼返上去先啦.....扮未整

黃生
我地呢到唔租啦
比十日你執屋